有冇鄧超fans??

好撚型
好想比佢屌

又會鍾意比戇鳩仔屌
係咪番得庇護工場多

張無忌

好型 做得好好

成日扮周星馳
有咩咁有型

張無忌look幾型

系。。。

諗錯左溫超